Napisz funkcję greet, która jako argument przyjmować będzie 
imię name oraz drukować będzie powitanie (np. greet('Piotrek')
 powinno wyświetlić w konsoli tekst w stylu 
 'Witaj, Piotrek!).\
  Przetestuj działanie programu 
 w bloku if __name__ == '__main__'. 
 *******
 Dodatkowo, spróbuj rozszerzyć funkcję w taki sposób, 
 by wyświetlała specjalny tekst wówczas, gdy podasz swoje 
 imię (czyli np. Witaj, Piotrek, ładna dziś pogoda!, 
 ale dla innych imion Cześć, Agata!).
